admin 請答,點解你會捧d 小圈子上位?

果d肥西icon 係小眾野定大圍野
你心知肚明啦
當初emoji d 人已經屌
你仲要整個肥閪icon?
你諗緊咩

admin 做嘢唔洗你教

仲要d肥婆icon真係好撚柒
又淨係得個千幾正皮
如果有心就得
咁有人整5P字icon係咪又加啊屌？

連登成5萬個會員
佢個爛鳩post 先得個千幾個正評

少有地同意49000講野

係咪你葡萄人地上到位咋

係呀
酸撚死喇
比幾千人圍屌真係好撚羨慕

屌你老母臭閪
搞到個科林好似係屬於條肥閪咁
你有無撚腦呀admin

肥婆本身就犯眾憎 人人得而誅之
仲要用黎做icon

連教主千秋萬載，一統江湖

佢一開波係到開膠post
然後有班on9 5p陪佢on9
點知連admin 都on撚9

肥絲千歲千歲千歲

你話佢地無扑過我都唔信

emoji關咩事
係個網同 user browser support unicode emoji

唔通你叫admin改個網唔支持最新既字庫咩

😘😂🤔😍😡🙇😱☹️😮👏🔥😑😒😅🏦😳😀😨🤗🤓🐶😲😊
訓撚醒未

3P

等睇比人屈打手

Del 撚左佢啦屌
連app入面都有先係問題

sor9ry

我一直用

出黎答啦
你一句(我鍾意,你吹撚漲呀?)
都叫有個答案

吹牙

Windows 10 都support 一推
不過更新得唔夠apple 快

感情台真係特別多垃圾

究竟幾時話過連登乜都要公投？

想g典解感情台專出辣殺

咁返高登得啦
傻鳩

睇撚下啦
係admin 自己話會跟進同接受大家意見架懵閪

會跟進同接受
同係未會直接採用係兩回事

真係傻閪有樣睇
你咁講同話admin 係黑箱作業,同689政府一樣

條on9係到倒米

笑死，講啲point打自己

咁撚柒既護主狗都有
真係想唔死都難

姐係成班打工仔要腦細加雙倍人工就真係加雙倍人工俾你咩
最多未加10個percent
咁你又屌腦細唔聽人意見呀？
你打lol riot game都會聽玩家意見架
PBE
咁之後會根據個意見去optimize架麻

你就真係傻鳩啦

聽完唔撚改咁你聽乜撚野意見

我咁講你一定會話我打手
但用家意見只係decision making嘅其中一個因素
仲有其他野要考慮
Eg. 日後admin嘅話事能力、管理嘅方法、支持嘅人同唔出聲果班人對唔同決定嘅反應
Admin只可以揀best alternative，無一定正確嘅答案
日後如果你做管理就會明

如果係咁你一開波就唔好咁大口氣話咩野會員係核心 會聽意見會跟進
而家咁樣只係第二個林祖舜

佢咁講係7啲嘅
希望佢下次精少少

重有咪撚扮到好撚尊重民意咁 有成千個正評就上架
而家有二千幾個負評叫你收佢皮就扮睇唔到

多撚餘
而家係問佢點解要捧小圈子上位呀?
一千個正評叫多?
你都真係好撚笑
迫人用d 肥閪icon 就係用家意見
而家比人屌到反皮
唔見聽下用家意見?
擺撚明雙重標準啦

個形狀顧問真係好撚肉酸
人護航你護航成碌柒咁

橕admin d人講既野同橕689講個d野完全一樣
睇下幾撚恐怖

真係好撚核突

屌你都on9
如果我有講話佢唔洗聽用家意見嘅死全家
如果你搵唔到嘅就到你死全家

你搵呀

郁D就拎全家出黎
幾撚惡

點樣一樣呀？
講黎聽下

你唔敢賭未出聲囉
如果有信心嘅怕咩賭到幾大呀

我係你咁淆呢
就捐返入自己老母個閪到啦

好重要所以要回兩次
好撚激動喎傻鳩

點解你上網會上到覺得有人會因為上網而淆底?

7左就扮撚狗
係啦
個尾彩俾你拎晒啦
返屋企玩轉珠啦屌你老母

畫公仔要畫出腸

係呀
講啦屌你老母

通常話人淆果D自己都
睇死佢咪又係如果你知我係邊個.jpg

我真係好撚驚呀

呢鋪真係唔知邊個柒喇

我咁講你一定會話我打手
但市民意見只係社面裡面嘅其中一個因素
仲有其他野要考慮
Eg. 日後689嘅話事能力、管理嘅方法、支持嘅人同唔出聲果班人對唔同決定嘅反應
689只可以揀best alternative，無一定正確嘅答案
日後如果你做高官就會明

係啦
一定係

其實啲肥婆icon咁樣衰點解都可以上到位

屌你我回撚左喇,係估唔到個quote出唔曬,

係咪有人要死全家

Ching Ho ball

陰公喇
上網上到冚家剷
真係好笑

689係口講要考慮但無考慮
依個係佢嘅問題

訓左冇睇
型狀顧問一家團聚未

admin 一開波成日覆埋d 垃圾post
到而家又龜縮

下
你點睇得出admin 有考慮呀?
千幾人正評就上架
萬人屌就龜縮
你眼有事定腦中風呀
護主狗

你又知人地無考慮?
你又知admin有考慮?
客觀d好冇

呢隻護主狗真係好柒

唔得
呢個真係好重要兼好撚好笑
俾我回兩次

的確
我唔係佢肚入面條蟲
唔知佢諗緊乜

但件事都唔會好似樓上班傻鳩講咁簡單囉
少數服從多數一定啱？
我唔講太多
好似膠登咁
玩民主，內務長
公投ban人
咁依家膠登點樣呀？大家有眼見啦

如果啲野好似上面班友講到咁簡單
乜都少數服從多數就好啦

其實感情台咁博做咩?....完全係損人不利己

之前對感情台一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯肥絲事問.....

明明已經咩都冇得爭,又唔洗bam acc

之前連登仲對肥絲咁好, 又比佢開膠po.....飲水完全唔思源

而家只希望連登仔加油......大家要同聲同氣!!

講講下又拉埋膠登黎講
駁唔到就潛水啦柒頭

舉例你識唔識呀？
有無寫過essay呀？

請左幾多5P童子軍黎鎮住個壇啊

係啦，乜都5p就啱架啦
你五毛黎添

好撚笑
一千正評,仲撚少數啦
咁又要其他user 用埋d 爛鳩icon?
又上架?
講乜撚多數少數啫
柒夠未呀?
你好撚肉酸呀

個肥婆icon真係好撚唔順眼

你自己話人小圈子小數先
LIHKG大約有4萬幾5萬會員
你依家兩千個人話下架又係未小圈子呀

傻閪
上次果個係無人理既小圈子post
今次果個係通晒天既公投post
分唔撚到?
弱智真係慘

人地弱智你就唔好笑人
人地都好慘既

有幾通天呀
果個post未又係一樣無置頂
未又係有成幾萬個人未投

醒個高質post嘅link你望下
睇下歷史係未重覆緊

[歷史教訓] 膠登仔給我們的忠告

加埋有成4千幾人投左
而已仲有人投緊
都唔通天
喂
你弱智到咁嚴重
睇睇醫生好喎

咁似政府既語調⋯沉默既大多數⋯

利申：對肥婆icon無意見

咁你未等佢齊晒人投再講野囉

咪就係一個icon
嘈左咁多日都可以未嘈完

喂
唔好扯開話題啦
個公投post 點小圈子法呀?
你個個point 都比人反駁到仆街
你點解可以咁厚面皮?
你老母同沙皮狗扑野生你出黎?

我唔知點解你覺得我被人反駁到仆街
我凈知有人 人身攻擊
低層次嘅辯論技巧

其實你叫admin整到一開apps要投左先有得用LIHKG
咁未最有公信力囉

其實樓主想點

屈鳩人小圈子但又提唔到證據，又要人交待

你想人答你乜？

定純粹想博上位？

小圈子要証據?
有証據架?
你証明佢地唔係小圈子啦
上你老母位咩

咁你答晒上面人地既反駁先啦
人地回完你
你唔識答
扯東拉西就得?

笑撚死，人地d論點避而不答，學人講辯論

我幾時有東拉西扯
唔通話我老母同沙皮狗扑野啲咁on9嘅野又回呀？
有無考過AL說話呀？
人地講野9唔撘8你又陪佢癲，一齊離題呀？

你咁撚樣既態度仲學人開post扮理性討論

下
原來你盲撚黎?
早既唔講
你答下我
人地4千幾人投左票
點撚樣小圈子呀???

乜你地係高登唔撚識既咩

咩態度?
我屌你老母臭閪等於我講既野唔岩?
腦生塞?

同無恥盲撐既人辯論係冇結果

咁我又問下你
5萬個會員，要幾多人先唔叫小圈子？
4千？5千？6千？5萬？
你點樣計出黎？你用咩做準則？有無野support你？

答啦
屌你老母

好撚好笑呀
連登50000人
有差唔多10%人投左
都仲係小圈子呀?
柒完未?

咪撚spin啦，而家admin連開個置頂公投post都唔撚做就知咩事啦

講得好！

係喎 10%好多喎
咁立法會平時唔洗二分一人啦
十分一出席未得囉

代表d 咩

傻閪
而家係define緊小圈子
你又扯開話題喇

你就東拉西扯啦，講緊要幾多人
你又講左去有無置頂

如果50000人入面有10%人投左
都叫小圈子
一定係你柒
唔使討論

有數據support 又拉去立法會
真係柒到

咁我未問緊你同樣唔夠一半人
你多果幾個percent就唔係小圈子？
人地就係？
我就話大家都小圈子啦

下
一半人係大多數
但10%人就一定唔係小圈子囉
柒完未?
老母無叫你讀書?
細細個死老母?

未叫你點解10 percent就經已唔係小圈子囉
咁我話11先唔係都得架

小學雞到

一半人係大多數
仲有大多數人唔投呀

係呀
比左機會佢地,不斷有人推post
係佢地選擇唔投
但個肥閪post無聲無聲喎
然後就話d user 鍾意
迫鳩人用喎
開始覺得你真係弱智
好浪費時間

仲嘈埋d小學雞野，好明顯單野admin定肥婆派已經站唔住腳啦，講乜撚野姐，你見admin潛撚到掉西瓜就知咩事啦，有d野心照啦，你唔敢面對就唔敢面對，嚮到係咁spin黎spin去，針住d小學雞pt轉移視線

好啦
我認輸啦樓主
十分一唔係小圈子
一半人係大多數

我無話撐admin呀
我係唔鍾意啲傻仔以為做management好似好易咁
口講天下無敵

點逼你用呀

有五種icon

好似親子王國咁得一種咩？

fatc

你都好似一直鳩up 緊咋

on撚鳩
你入post 睇唔撚到架?
你選擇性失明架?
icon 隨左post 唔係用黎睇架?
睇唔係其中一個用途呀?
傻閪

係啦我9up呀
我舉埋例子都係9up
樓主乜例子都無就唔係9up

係咪做management唔撚易呀，但而家咁撚樣manage你都覺得ok既話，俾你管真係慘撚過狗

人地講左果d 你不願接受啫

管理既野
你識條撚咩

我又邊句話佢ok呢？
我對佢嘅處境表示體諒
因為無論佢點都係會失得人

但有無話過佢做得ok?
有嘅你未紅色大字quote返出黎囉

體諒？呢d無立場既仆街言論最撚柒仆街，大是大非你唔屌，體乜撚野諒，食屎狗

下
成隻護主狗咁
唔係所有野要講出口既

支持根度簡

十卜jason

睇到條傻鳩話仲有一半人未投架 果陣真係打左個冷震

全程係度兜話二千幾人唔夠代表

係睇唔到支持上架果班人仲少

用個icon係大是大非

又黎

未就係支持同唔支持都唔夠代表性囉

你答撚左頭果幾版
人地反駁你d point 既point 先
貼圖代表咩?

即係選立法會議員投票率要100%先有代表性呀?

咁你又答下我呀
點解個小圈子post 得一千個正評又有代表性
要張肥閪icon 上架呀?
答我啦柒頭
係唔係雙重標準呀柒碌

未就係支持同唔支持都唔夠代表性囉
我有話佢有代表性

下
公投有4千人投票
公投有2千幾人話唔ok
成個連登都屌緊
咁都唔夠代表?
咁點解因為果1000個正評要張肥閪上架
點解?

上架過程有問題，事後處理有問題，呢d唔撚係大是大非？好撚野呀仲講撚到好識管理

老老實實肥婆 icons 真係好撚趕客。

好撚小學雞

icon已經核突
大部份護豬狗仲核突
講野冇鳩邏輯，郁d就搬創意，心機出嚟做擋箭牌

Icon核突其一啦
其二引申咗admin處事手法個問題出嚟
圍爐1000人打飛機就正式推行
2000人負皮就視而不見
仲好似話出filter，為少數人影響多數人

佢1000正皮水份都唔少啦

垃圾admin 繼續縮埋個龜頭

可能趕工上架埋filter先覆姐

根度簡

我filt 佢老母個臭閪er呀
而家係企撚硬要落架

原來同高登一撚樣

##fatc

究竟個icon有乜重要？

高登就嘈邊個係真勇武
呢度就嘈emoji icon

不如學政事台
開個icon台 要傾icon過主

嗰班人嘅邏輯同支共派嘅邏輯一撚樣

Btw
隔離post 話android 版更新完就冇咗啲撚屌icon
想知係咪真

傻閪
而家係admin 成個上架程序有問題
個科林本身既核心價值
你淨係睇到個icon咋?
咁撚短視

舒麥加賽車好似你咁淨係望到前面兩尺真係一早死撚左

關我乜事

睇錯名

希望admin 可以支持埋牛ching 個post

就係呢度有好多戇鳩仔覺得有咩唔想睇就要人地消失
講緊你呀 你以為自己係邊個? 唔想睇咪唔好睇
Bam晒全部人你地自己玩晒好唔好?
連尼住一早講左會搵方法處理 你地就係度日鳩日開post出黎鬧
連尼住應該會改到有得SET hide/自動轉某啲ICON做其他

fatc

好似囡咁 有啲人鐘意肥閪 有人唔鐘意

就係呢度有好多戇鳩仔覺得有咩想睇就要人地睇
講緊你呀 你以為自己係邊個? 想睇咪自己單機睇
Bam晒全部人你地自己玩晒好唔好?

on9邏輯
點講都岩
我勸你都係收皮唔好出黎獻世

你係咪盲? 盲就唔好學人上討論區啦
人地連尼住都講左會處理 你係度嘈有鳩用?
有可以共全既處理方式唔用得要殺晒先啱你心水?

係呀
應該落架
你可以要求上架
我唔可以要求下架呀?
傻鳩

公我贏字你輸, 明未

我冇要求上架 我冇用過亦唔會用
只係覺得你戇鳩 如果ICON落左架 人地用IMG出ICON
咪仲難HIDE唔到

護主狗真係好柒

「維持原狀」最好呀嘛 (好似肥絲講)

admin 上架同佢自己貼係兩回事
差好撚遠
訓撚醒未呀

即係你唔係唔想見到肥婆ICON 只係唔抵得人地ADMIN幫佢上位
明晒 負評上一頁

佢意思應該係為左方便HIDE
肥絲同將來任何icon都應該上哂架佢

上位?
只有小學雞先會咁緊張呢d 野
唔夠人講就話人唔抵得
好撚柒
返去幫肥閪奶屎眼啦

下
你宜家先明個問題係邊

理解能力有問題就讀多D書
閱讀有障就睇下醫生

你係咪幫連帝倒米架

班護主犬好撚小學雞 笑撚死

其實我有時會係度諗你呢D係咪奸細黎
咁撚ON9既理由都可以講出黎
你打出黎之前唔會自己諗下原來你講緊ON9野嘅咩

你係唔係計中計
其實係度幫手一齊收肥婆皮
如果唔係,支持方真係多得你呢D垃圾唔少

以前D高登新會員都冇咁撚on9

yes
連登好多傻閪

中學都未畢業差唔多上下

前幾頁個管理天才仲好笑

我終於明白點解個濕鳩政府高鐵三跑乜乜柒柒夾硬過撚左, 3分已袋, D港豬都覺得冇乜野, 原來可以過撚完先慢慢"改善"

連樓主都唔識好歹極有限

yes
同一個早就上左位既人講佢唔抵得人上位

jason子咁得閒撚狗

搵個共存既方法☺☺☺

所以話佢地講既野同藍絲完全一樣
如果佢地係真心既話幾撚恐怖

中立好撚高尚架

其實啲emoji 本身唔係問題，多啲選擇，如果運用得而（如啲肥婆）跟本唔會有問題。啲人亂鳩咁用先至係問題所在。班撚樣係又spam 唔係又spam 啲肥婆出嚟代替高登icon以為自己好撚風趣，都唔知班友邊度走出嚟

張圖唔錯

佢段comments 真係柒到唔敢睇

嗯嗯，應該立咗廿三條先，區區一條法例，立咗又唔會死嘅，睇下澳門咪一樣咁過，最多之後一齊諗下點樣可以做好啲，尋求共識及共存方法。

所以有時覺得香港有真普選係一件壞事

同當年林瑞麟講替補機制一鳩樣
過咗先
到時唔得先再傾

到而家都冇同你地傾過

個型狀顧問幾個post都見到佢

Btw admin仲潛緊水啊？

佢柒到走左
唔敢再入黎

好似前日上左水射返個波俾肥婆

咪就係

##fatc ##fatc

條型狀顧問都唔知係咪條死肥閪隻狗
個撚個post 都有佢喺度吠
我之前都開咗個post 屌個垃圾icon 又係見佢條柒碌喺度護主
而家索性block 撚柒條on9算

屌，咁如果有人提出話叫admin派錢，一定好多on9仔讚成添。
又會up得出咩lihkg賺錢都係因為user肯上，應該分左佢先錢平之類

咁如果個post幾萬個正評，唔通又真係派錢

咁唔通次次都睇幾多人正皮負皮，追晒post咩。
我覺得表情呢d野應該user自己裝，set左個pack入自己ac就有得睇，冇裝就冇。

admin介入呢d野就盞搞

你舉撚埋d on9例就死返入你老母個臭閪到啦
當初佢地都係係高登見到過當post 多正評
佢地先有信心開新科林咋on9仔

錢係私有財產
個icon 係咩?
你老母護主狗做得咁撚柒
你老母比狗掘出黎屌

肥婆icon望遠攬撚住當寶架

講明先，其實我都唔鍾意肥婆icon，但係唔會憨鳩到好似你咁亂咁屌人
你郁啲開口埋口就人生攻擊，講粗口，完全唔係就著個題目嚟講，啲人入嚟同你討論又剩係屌人，十足十爛仔打架咁
你話有數據support，5000人係小圈子，咁你可唔可以講下剩低個45000嘅人係乜?ai?羊?你啲分身?好心你同人討論就唔係用埋啲下三濫手段，得你啱反就錯，想單機就返高登啦，而家應該無人搶sms㗎啦

傻閪
追post 啦
講撚左果個公投post 出現左幾日
成日係吹水台第一頁
d 人見到唔理係一回事
個肥閪post 呢?
係佢地小圈子
然後admin 黑箱作業
拎住1000個正評扮民意
好多人根本唔知有呢回事既情況之下上架
咁撚簡單你都唔識分
唔屌你老母屌邊個呀傻鳩

我發現樓主同果幾個ON9仔成日都會同聲同氣咁係同一個POST出現
樓主同果幾個ON9既討論方法永遠都係
自己一定岩，人地就一定錯
同佢地講野好有無力感

我覺得自己真係浪費左時間
因為我每次覆都唔係就咁話自己覺得岩，就即刻覆
我會上網睇下資料，好認真咁諗樓主講既野
之後先會再覆
好似佢話10%既人係未真係有代表性
我事後都走左去計個minimum sample size
睇下係未真係ok

btw, 心淡
希望樓主果一套真係WORK
係現實世界有返D成就啦

共勉之

果你老母，我日撚日上lihkg唔撚見喎，你吹上有無撚抹嘴呀，屌你老母

柒撚懵懵食電筒
你老母比狗掘出黎屌
成4千幾人睇到
你睇唔到就一定係腦生癌壓住視覺神經啦
返去幫你老母執骨啦冚家剷

你自己咪一鳩樣
講講吓叫人死全家

佢柒完入黎執返jar 沙

叫人死全家對賭唔夠幾分鐘自己陷家剷

仲要扮無事
反駁佢既point 佢自己答唔到
再扯開話題
最叻係碌柒咁,但教人管理

條柒碌又深潛

同聲同氣又唔岩
差在未叫人返高登？

啱啦
成班入返黎圍爐
樓主係出面幾個post都被人屌緊
仲要被人block埋
入黎取下暖囉

係咩
比條link 黎睇下

咁要睇同聲同氣做咩先得架
5毛夠同聲同氣啦

留名

究竟樓豬有咩post俾人屌緊呢

俾你睇到又點
你未又係大把借口
你未又係屈人係on9
你會錯架咩？

仲要係幾個post 呀
搵到3個
我幫佢奶鞋底

原來都係佢自己

俾埋條link你搵喇

死完全家都唔夠仲要衝出黎柒

係呀
搵啦
幾個post
你搵到3個出黎
我幫你奶鞋底
如果你搵唔到
你幫我奶鞋底好嘛?
搵3個因為我屌肥閪而比人圍屌既post 出黎
唔計呢個
因為你話出面幾個post

係3個post 呀
唔係reply呀

或者我講得唔好
喺係post入邊
唔講以為你地搞gay
你幫下我 我又幫下你咁

奶鞋底未呀喂顧問

哦
屌你老母
又縮呀?
柒唔柒呀?
果個post入面都好多人覺得我岩架喎
你盲架?
即係搵唔到啦
奶我鞋底啦柒頭皮

頂唔順
條柒頭真係笑死我喇

人地係你啲comment同comment之間show blocked user
你果陣追緊post屌人會睇唔到？

快撚d 搵啦
頭先巴撚柒閉又話我係好多post 比人圍屌
我想幫你奶鞋底呀柒頭

喂,post 呢?幾個post 係邊呀?
又扯開話題?
最多我專登踩屎
等你奶得滋味d 喇

波台廢青又黎撚狗

禾app台

呢隻好撚好撚喎

柒極都仲死出黎唔係唔撚呀?

條友係咪cc台d垃圾黎？

就咁一個post都起碼有兩個
個post再前啲都仲有
仲未計其他post呢
咁你又係未幫我奶呀？

垃圾post就有堆

係呀
你搵其他post 出黎啦
搵多兩個
我幫你奶
快

要幾多時間搵?
記住
要係圍屌
仲要係兩個我比人圍屌既post
我鞋就準備好好幾對比你揀

can i john?

原來係高登都未撚上過既新會然

sure la

唔好迫佢住
等佢慢慢搵
我對鞋可以再污糟d

我就係search完高登無先問下你地
本身唔想又玩老屎忽呢套，但連爐都未圍好就咪撚出黎咬人啦
人地肥婆起碼有個大爐，個型乜鳩究竟有乜本錢去屌人地
之前有好多巴打先講過（達哥po）「而家係人多恰人少，吹？」
記得個po係反達哥結果比達粉屌到收皮,-千幾皮

死完老母又要奶人鞋底 點追

I mean屌人 屌肥婆圍爐 sor
有語岩

屌！ 係屌人好屌肥婆小圈子
1999到喊

係死全家
係冚家剷

sor
都係唔明

diu, 你地玩完啦

個幾鐘都搵唔到多一個post 呀?
咁奶我鞋底架喇

支持樓豬

最憎肥婆
矮唔係錯 肥一定係錯
肥到欣宜咁就咪出街啦